［集思廣益］點平均分配選票？

拋下磚：

1. 家人/朋友自己圍內配票
2. 睇人口數據按年齡層分
3. 睇身分證號碼 按尾數分
4. 用出生月份平分

暫時諗到四個
歡迎討論

冇選民數據其實好難